
                      No entendi la pelicula,no se les ve la cara a "esa gente" que se dedica a matar a los seres humanos que no estan infectados...luego que casualidad que el furgon no arranque. la pelicula era muy previsible y muy aburrida.
        
            